咪撚再分化屌鳩何韻詩！

用下個腦啦
係公開場合演講你派膠鳩up 叫人以後點信你？
唔係以為玩下膠連登就會少d壓力呀？
我老豆老母深藍都知連登啦
咩新聞都報過曬啦
而家要做既將連登推上國際，等其他國家既人係到拎到一手消息，加上愈出名，中共只會更加唔敢攪
高登死係因為小眾，唔多人撐
而家全世界望住，共狗一攪鳩連登，全世界知道共狗打壓網上言論自由既手法。
係時候將成個運動升級啦，推上國際層面
屌你班友仲係到屌鳩Hocc,當人condom??